近排成日收到入境處(詐騙)電話

佢會有個錄音話我被禁止出入境，仲要分別打過三次黎，有冇其他人有同樣情況

收到兩次

收到一次

最近有冇上網買野呀

廣東話 請按1字。 之後 條友講普通話
做騙徒做到咁撚無誠意

有淘寶

應該佢見到你有買野紀錄，啲資料一批一批咁出

同佢講打倒中共 法輪功萬歲

用iOS 芝麻未收過

我個個係 +852 93799647

我有個係中移動打黎話我到期 之後駁左去講普通話既 第日又真係cut左。但我係用csl

+852 9697 5683

點樣先可以同佢地傾計呀？

屌佢老母有幾日7點打嚟

我以為公司打嚟 嚇撚醒我瞓唔返呀屌你老母

電話錄音
想屌撚柒佢老母臭化閪都唔撚柒得

谷撚住度氣

我個次係八點幾打嚟
返緊學 🤦🏿‍♀️🤦🏿‍♀️

今朝八點幾，我四個手提電話號碼有三個輪流收到入境處電話
但每次打嚟都唔同號碼